點cut pccw 寬頻最方便最快捷

問佢拎份cut from 都要去指定分店
點cut 最方便最快捷？

登記人唔是我本人 所以先咁煩